有其他舊零件 想配d砌部新機

4千～5千左右budget
我有750ti
hdd+ssd
600w 火牛
有case

想買cpu, mother board, ram
如果有case 推介都ok

謝謝

買部蘋果

600w 火牛有無型號
Case係正常 atx case?

部機會點用

係atx case
antec 650w
想問下 ryzen 定 i5 好

部機係點用

打機多

諗緊 i5 9400F/8400, asus b360g, adata 8gb*2 2666

你唔係想用750ti 落新機呀？

R5 2600 + gtx 1060 / rx 590

會唔相容定係點

咁如果板同ram 有無咩選擇？

你打開咩game
新啲既game 750ti唔係好夠做

b450 3000/3200 mhz c16

用G5400都嫌俾塊750Ti綁死

750TI

FYI
大家DDR4-3000 雙通道
750Ti + i3-8100 應該同Ryzen 5 2400G內顯差唔多水平

多謝各位回覆 估唔到750Ti 咁舊 遲下upgrade佢先
我諗住玩下d 隻狼 槍game等等 唔求好高效

過多一兩個月就upgrade 顯卡

依家底板壞左， 所以著左機要緊

.........
顯卡